[1.19 中環見] 不是有希望才堅持 是堅持了才有希望

不是有希望才堅持
是堅持了才有希望

屢次被反對、被打壓
眼見自由逐步收窄
面對極權，香港人從未言退

光復香港、齊上齊落從來都不止是口號；民間集會團隊手足正用我哋嘅方式去堅持、去延續呢場運動同希望。

請大家繼續同我哋喺中環見，向國際展示我哋係唔會輕易向極權屈服。

就算反對左香港地區嘅遊行，全球仲有31個城市嘅手足與我哋同行。

香港人，堅持！
和理優，反抗！

應承我哋，不習慣、不屈服、不妥協、不麻木，於黎明嚟到嘅一日，煲底見。

你若放棄 誰衛我城
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁集會
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：15：00
地點：遮打道及遮打花園
主辦：民間集會團隊
*集會獲發不反對通知書，而遊行獲發反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists Assembly

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3PM
Venue: Chater Road and Chater Garden
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection for assembly Obtained, Letter of Objection for March Obtained
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

push

1.19 中環見
不是有希望才堅持
是堅持了才有希望

金鐘站定中環站去遮打花園較近?

119

建議中環入
金鐘走

Thanks

無問題，星期日見
記得帶遮

推

星期日見

推！

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

[quote]19/1/2020(日)
民集 港共受刑 天下制裁 遊行
(*遮打道起點集會已獲不反對通知書)
(*遊行遭警方發出反對通知書)

時間：15:00
路線：遮打道 -> 銅鑼灣崇光百貨
主辦：民間集會團隊

b

仲有集會 和理非記得出黎！

Push

119中環見塞爆中環

Tui

中環見！！！

請各位出來

Update

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

推呀 要堅持大家

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

到時見

唔係revolution of our time?

行動po 推

咁嘅話好似太長
想大眾都易跟少少
幫幫手帶頭嗌多幾次

聽日見

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

不要講推，試吓講塞爆中環，集會式遊行

香港人齊心

119見